DFS MT

有冇巴絲報左
填完online form點解好似冇email confirmation
係咪其實冇收到

我報左 但都冇收到email confirmation
隔離gt/mt post好似有人收到phone in

我都冇收到email confirmation

咁快有phone in?!

好似就係喇 仲要有2個巴絲都收到

Sigh... 咁即係應該又玩完啦

會唔會未打曬電話咋

希望啦，你有冇識人收到？

因為我係17grad 所以身邊無咩人有報呀

我都琴日收到 但我都幾早報
可能未打曬！

我都係，超早報
想講咁突然打黎phone in有少少反應唔黎

我都收到phone in la, 心諗個on9 HR英文差過我呀妹都要用英文問 真係辛苦佢

推下，有冇人有咩消息？email?

同問

收到email有assessment Centre invitation!

我都收到 你幾時ac 有無tg可以傾下？

Tg: penew

知唔知assessment centre會in乜？見佢好長

唔知呀

推下先

大家知唔知點準備ac???

係linkin見到，係咪未dead所以未phone in 曬
利申:報左

No idea :(

大家有冇消息呀？

應該出左？